美眾議員希爾：習近平冇決心去履行中英聯合聲明或其他國際條約

What we’re missing due to #COVID19 coverage: This morning Xi doubled down on the misery in #HongKong. He arrested 14 voices for democracy who demanded China live up to its “promise” of 1 country, 2 systems. Xi has no intension of honoring this treaty or any other. #HK #freethe14

True

唔應該釋做冇決心
應該釋無意

佢寫intension，唔係intention。

條約係用黎呃住人先咋嘛

CLS

咁打未

無左#3

維尼係有決心地踐踏中英聯合聲明呀

譯⋯

［再開］睇下譚得塞幾好人

美國真係玩鬥黃，形勢大好

平時冇咁多人發聲，今次美帝動真火。

武漢肺炎呢隻牌真係打得及時

同個無恥政權講合約精神

連McConnell 都出聲 佢出名尚書大人

希特拉

推